PewCrypt：有人寫咗一隻PewDiePie快過T-Series達到100M sub先會解密嘅勒索軟件

首先係射殺穆斯林要susbcribe to PewDiePie
宜家就加密你啲資料
究竟PDP呢個meme可以有幾癲

你癲D

咩人有咩 fans

T-series琴日過左pew die pie 喇喎

t series 有乜好睇？

啲sub bot幾好睇